覺唔覺特朗普死唔認輸好撚煩？

輸打贏要，好心就大方d啦

覺唔覺拜登死唔認勾結共产党好撚煩？

日撚日係度磨爛蓆， on9
卸任左就收你皮

屌你老母，搞得政治都係為利益架咋
邊度有著數咪痴邊度囉

唔覺

你以為特朗普真係英雄咩

對家出術出到出哂面仲要忍氣吞聲 係咪男人來

又一個acc

你比人雞姦會唔會掙紮

如果你係賭場明比人千，輸身家個隻你服唔服呀，定又係大方啲就咁算數

你覺唔覺得自已好撚煩

中肯
同班黃絲一樣

西方國家絕大多數都認咗拜登係下任總統

原來又係警曱寄生蟲

死籃屍乜撚都鐘意夾硬黎block！咪撚回我啊柒碌！

人哋煩, 你要插咀, 你仲撚煩。

做狗又要扮唔係狗上連登平反 識得幾個警狗朋友

要等埋聽日選舉人票投票

川普大哥沒有輸

佢為利益就打仗啦

你話係就係呀？證據呢？法院點判？
唔岩自己心水就話民主已死、法治已死肉酸到

覺 輸咪輸囉 跟住又搬一大堆「證據」出黎講

老撚土 係都要呢個世界圍住自己轉 同連登仔一樣 咁又係老豆黎架嘛

人做狗佢做狗做隻弱智狗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊